K-pop中嘅清泉

其實k-pop都有啲實力派嘅歌係幾正
有冇人一樣鐘意呢種唱腔 一齊share下

想貼Twice貼錯咗

乜撚嘢twice
我係講緊呢首歌